點睇gPhone屌曬成個歐盟?

回覆前請先起底

香港人代表喎
代表香港人出醜

改得差左d 喎